[自私撚]究竟啲人幾冇公德心 先會將個口罩咁樣掛喺度

可能好多人有得work from home

但大把清潔工人日日都仲要係街清潔掃垃圾

你怕死唔拎返屋企掉都唔係咁撚自私

隨地掉都已經仆街 仲要特登咁樣整爛個口罩掛喺度

呢啲自私撚幾時死？